點解返工總有人串柒柒

唔明咁樣有咩得著，不論對人還是對事都串柒柒

串柒人除左自我感覺良好，完全係百害而無一利

利申：除非個事件係合理，否則屌返佢

串柒柒因為想話事，諗下差佬既態度就知

真係好on9，警犬做野就無後果就可以串柒柒

但咁大個人仲同依班垃圾一樣都係唔用腦

因為好多人淋beabea 所以助長到好多人串柒柒 賺自滿感

都啱，同身體唔健康會病一樣

除非同事做錯or俾狗屎我食，如果唔係寸人其實都幾on9
要花氣力又要得罪人

非常認同